又死一個了

又係老人，驚恐吧！審判日到了

死亡升幅大増 50%
之前 2 宜家 3
同埋北角非常高危